點睇momo個衰妹今次個學生妹look?

正撚到仆街

綁到咁撚緊想點！

g

正wo，日本Line果3個最正

唔係金髮真係唔掂

露額頭更

彩英真係好核突

吳君如咁撚樣

愈來愈樣衰

我一直以為佢係dancer

視線離唔開對波